點解唔做返4人限聚令

，8人都可能感染

港共要歌舞昇平

宵禁仲好啦
限乜撚野聚令

垃圾政府等繼續爆

d藍店酒樓先賺返兩個月

因為海洋公園

限室外, 唔限室內

都ON

室外唔限點阻你遊行？

應該停市
只可以上網
外賣
買物資
街上只可以有差佬同送貨

4條友去海水公園無咁開心?~!!

飲食界𨳒到佢仆街, 佢要各9月大選, 粉飾太平, 造個勢出來, 所以如果收緊個西，就好多人又冇工開，冇工開就對親政府陣形反感

推

Pish

有個問題想問：
戇鳩政府仲未要人強制性戴罩
100人戴好口罩吹水，同4個人唔戴罩呼吸
邊個危險啲？

防疫不嬲都係用黎打壓

而且國安法都立左

唔老黎

唔使防疫都打壓到啦

點解戇尻政府仲比人出街